[HOWAY THE LADS]紐卡素17-18英超討論區(14)

3場追6分

大米又入
反米黨仲有咩好講

一蚊不買紐卡素！！！！